中國可能因武肺死左725萬人

【700萬人去哪兒?】

內地中移動公布最新流動用戶數字，單係上個月唔見咗725萬個客，破晒紀錄.....咁多人，去咗邊?

#集思廣益
#香港都係得700萬人
#成個香港啲人唔見晒
#無理由轉晒去聯通中電信
#真相只有一個
#洩露國家機密
#有線財經

汁：

推

會唔會只係離開左中國

推2

死左都仲得閒去cut台？

去左搵毛主席

除左移民 如果普通外遊唔會CUT 自己原本既電話

會唔會只係離開咗人世

等等先 cut完台再死

冇700萬都死左100萬啦

佢地冇屋企人架咩

死左冇交錢比人CUT台就話姐

(都有諗過係冇錢交 但係中國電話費可以幾十蚊一個月 好L平 同埋可以用支那寶/WECHAT 比錢 好細機會係交唔到)

全家死哂嗰啲點cut

死左冇交錢比人CUT架啦

(都有諗過係冇錢交 但係中國電話費可以幾十蚊一個月 好L平 同埋可以用支那寶/WECHAT 比錢 好細機會係交唔到)

靈堂失火

推3

企業倒閉
cut d公司員工電話

強國人一個月唔俾錢就會自動cut連戶口都無埋?
真心問

死咗＞全部錢入哂共產黨袋＞戶口冇錢＞自動cut台

２個月

移动办号码需要身份证的，所以他们采取了一个手段就是针对欠费号码进行身份证号码一一对应，打比方你办了一个号码，欠费停机了，如果没交，2月后该号码会自动销户，但你的身份证号码会变成移动的黑名单，也就是你的身份证不能再办理新号码，如果要新办号码就必须要之前的欠费缴清。希望能帮到你

汁：

有機會係

中移動洩露國家機密

死埋

希望係

再推

2個月差唔多啦
佢地由12月開始爆

死左咪好，無謂獻世，冚國剷最好

移咗民去天國，不過相信好多都被打返落地獄

希望係 希望佢地1月已經係陰間

D hashtag

火我放的

每日150香港一早900萬人啦

有線係好正

你講緊咩

繼續推

推7

推8

push 9

移民地府呀

死咗700萬都仲有11幾億人

真。 有排要努力

咁死咗 點樣CUT自己原本嘅電話？

1. 家人可以幫手CUT
2. 如全家都死左 2個月唔交錢 會被CUT AC

push 10

push11

push12

700幾萬對強國嚟講係小數目啦
死過億都未驚呀

我想過億呀 太少啦而家

PUSH 13

一億都無咁少？

係LOR 好少

可能湖北為主

push13

我要言論自由，你們可以殺我了

佢地電話實名登記

Karma, 搞鳩香港，就要你死一個香港人口的大陸喱

對呀 所以好有機會同死人有關

咁少

個個起屋企用WiFi姐，或者翻左鄉下味出翻黎

push 14

如果係3月數據，我會覺得主要係企業倒閉
但2月數據，本身春運都到2月中啦，真係1個月就執？

都有諗過係冇錢交 但係中國電話費可以幾十蚊一個月 好L平
同埋可以用支那寶/WECHAT 比錢 好細機會係交唔到

關口全封, 消息封, 門口都封埋, 唔病死都斷水糧死啦
無幾百都有幾十萬人死

死咗都未必即刻cut台既
死咗唔使交電話費咩你估

仲未計支那聯通個D其他大型流動網絡供應商

Push

放心，今日中移動仲俾人炒得好高...
大戶好快會清倉

股市gogogo

家人可以幫手CUT
２個月唔交錢會CUT 台

移动办号码需要身份证的，所以他们采取了一个手段就是针对欠费号码进行身份证号码一一对应，打比方你办了一个号码，欠费停机了，如果没交，2月后该号码会自动销户，但你的身份证号码会变成移动的黑名单，也就是你的身份证不能再办理新号码，如果要新办号码就必须要之前的欠费缴清。希望能帮到你

汁：

咁小～離開無漢都500萬

死咗cut唔到台

1. 家人可以幫手CUT
2.２個月唔交錢會CUT 台

點樣一個月走700幾萬人

同埋邊有國家收

我相信無咁得閒記得幫佢cut電話

如果聯通中電信都少左客 就即係

不過而家踢爆左 驚其他電訊公司會做數

入左焚化爐

轉繁體啦屌

２個月唔交錢會CUT 台

移动办号码需要身份证的，所以他们采取了一个手段就是针对欠费号码进行身份证号码一一对应，打比方你办了一个号码，欠费停机了，如果没交，2月后该号码会自动销户，但你的身份证号码会变成移动的黑名单，也就是你的身份证不能再办理新号码，如果要新办号码就必须要之前的欠费缴清。希望能帮到你

汁：

1.離開武漢個五百萬人
2.確診咗/死咗二百五十萬人

引翻原文姐

除左移民 如果普通外遊唔會CUT 自己原本既電話
中移動電話係全國通用

全家都死清光呢？

咁撚小

保持距離先
會唔會其實一直都係咁上下variance
有無以前既數據睇吓

全家死哂嗰啲點計

諗覺奇怪
點解有人係疫情期間無啦啦想轉台

呢個大機好多

未俾人斬之前既有線：
死左都cut唔到

都話2.２個月唔交錢會CUT 台

２個月唔交錢會CUT 台

咁撚on 9 中移放風

未計bb 小童無機人士
保守計有千萬人失蹤？

睇埋騰訊公佈少咗幾多人打機咪知

push

ff小陣啦

移動辦號碼需要身份證的，所以他們採取了一個手段就是針對欠費號碼進行身份證號碼一一對應，打比方你辦了一個號碼，欠費停機了，如果沒交，2月後該號碼會自動銷戶，但你的身份證號碼會變成移動的黑名單，也就是你的身份證不能再辦理新號碼，如果要新辦號碼就必須要之前的欠費繳清。希望能幫到你

幾百萬又誇張左，但單單武漢過萬就一定無走雞

用14億嚟減冇乜改變喎

同意

中國移動()公布，移動業務方面2月份客戶總數為9.42億戶，當月淨流失725.4萬戶，累計首兩月淨流失811.6萬戶，期內4G客戶數為7.45億戶，當月淨流失1,247.4萬戶，而2月份5G套餐客戶數增近1.3倍至1,539.9萬戶。

死左唔洗交錢咩？
自動轉賬，信用卡咪照扣

真係加多兩個零就真實數字

轉咗台姐

華社訊】中國移動(00941-HK)10月客戶總數淨增156萬戶至9.43億戶。當中，4G客戶數為7.49億戶，淨增208.4萬戶，客量淨增長較9月的110.9萬戶增加88%。而今年首10個月，中移動4G上客量3641.2萬戶。有綫寬帶業務方面，客戶淨增190.5萬戶，總客戶增至1.869億戶；今年首10月，淨增客戶3026.6萬戶。

(2019/11)

之前一直都升緊

陰陽隔離

700萬個account 全部都係騙子account
疫情搞到連老千都冇工開

去左搵毛主席飲茶姐
沒事兒沒事兒

本身中國人就係騙子

吹大咗啦

中聯通都未出聲

1月死, 2月冇交錢俾人cut

12月開始有死亡個案....

樓豬散流料拖低質素

轉左台？

天國移動

個個係屋企，電話騙案唔係應該急增

轉plan？

自膠，睇錯數字

死1％ 沒事兒

一定係集體轉台啦，唔通化左灰咩

建設小康社會
解決貧窮問題

呢個數字幾合理

pin

見到樓上開始出現疑似打手想轉風向就知咩事

同埋樓主講725萬只係一間電訊商

支那得3間 當平均計應該係725萬x3 = 2175萬

死2千萬人左右先係確數

落錯不推文，重新回過

FF
大家咪討論下
講到明可能啦

有線用户將獲得永生

Who cares ?

相信政府

多左啦

中國移動（00941）及中國聯通（00762）昨天公布1月份營運數據，雙雙錄得移動用戶淨流失。

聯通方面，1月移動出賬用戶淨減118.6萬戶

算少啦 大陸成日隱瞞

咋？

內地中移動公布最新流動用戶數字，單係上個月唔見咗725萬個客

點解個個都覺得係cut台呢？
以中國嘅全面監控模式
我覺得係中移動佢detect到佢嘅網絡少左700萬個user
啫係啲人部機熄左機，冇電話signal connect去佢個台

人死左，又邊撚到有人幫部電話差電開機呀？

100萬差唔多, 700萬就好難隱瞞應該

真 回打手回到好累

中國移動（00941）及中國聯通（00762）昨天公布1月份營運數據，雙雙錄得移動用戶淨流失。

聯通方面，1月移動出賬用戶淨減118.6萬戶

FYI 中移1月冇左80幾萬, 2月冇725萬
聯通1月冇118萬

希望突破一億

比你10份1係真係去搵耶蘇都70萬啦

可能唔止
個個用中移動咩

係咪上網求救
政府索性取消佢acc 唔俾上

佢地求救唔成功好大機會死
唔係比公安殺
就係染左病

推啊

轉臺都唔會有7百幾萬人轉阿嘛？

淨係中移動咋 未計聯通double咪死左成千萬？

離開埋世界

中國移動（00941）及中國聯通（00762）昨天公布1月份營運數據，雙雙錄得移動用戶淨流失。

聯通方面，1月移動出賬用戶淨減118.6萬戶

FYI 中移1月冇左80幾萬, 2月冇725萬
聯通1月冇118萬

12月未死咁多人掛

中國電信呢

大陸好似係入錢去張卡到 唔使簽約
逐個月扣plan費同每傾一分鐘電話即刻扣x元
扣晒你就要入錢再續

佢地點走

FYI 中移1月冇左80幾萬, 2月冇725萬
聯通1月冇118萬

真係唔知關唔關12月出現既死亡個案

死咁少點攬炒

納綷德國四年屠殺六百萬猶太人，如果係真中共唔駛四個月超越呢個數

好快就搵得番，係邊個？住邊度？唔需要公開，係客戶私隱

真
除非其他台都一樣少幾百萬個

你點知的

比佢1個人可以有2個電話, 都死左3百幾萬人. 仲要實名登記, 非常精準既數據.

停止呼吸啫 唔係死

仲要唔止一個service provider....

有部份應該係外國人走佬，不過都可能有一半轉左去天國移動

對支那人係壞事，對支那係好事，根本全世界都唔想養廢老。

會唔會係用緊太空漫遊？

絕對fced, 官網數據

加多兩個0就好喇
都仲有一半

可能扣到無錢3個月 就cur

轉左台，去左冥通移動呱

死700幾萬咁少？起碼死夠10億喇！

中共就是玩比外國人多

都未計聯通中電信有幾多客冇咗計埋可能死千幾二千萬人

國電信4G用戶 減66萬戶至2.8億戶

中國電信 （00728） 公布今年1月營運數據，移動用戶淨增43萬戶，累計達3.4億戶，當中包括5G用戶，但未有披露實際數目；其中4G客戶淨減66萬戶，至2.8億戶。

所以
FYI 中移1月冇左86萬, 2月冇725萬
聯通1月冇118萬
中國電信升左43萬

一月TOTAL冇近161萬, 2月未出曬

國電信4G用戶 減66萬戶至2.8億戶

中國電信 （00728） 公布今年1月營運數據，移動用戶淨增43萬戶，累計達3.4億戶，當中包括5G用戶，但未有披露實際數目；其中4G客戶淨減66萬戶，至2.8億戶。

所以
FYI 中移1月冇左86萬, 2月冇725萬
聯通1月冇118萬,
中國電信升左43萬

一月TOTAL冇近161萬, 2月未出曬

FYI 中移1月冇左86萬, 2月冇725萬
聯通1月冇118萬
中國電信升左43萬

一月TOTAL冇近161萬, 2月未出曬

2個月就CUT

cable

大陸得中移動？

咁咪唔止700萬
要夾埋聯通條數
1200萬啦

計你95%係轉台客走左

都疑似死左35萬人啦
官方話死幾千，搵撚信咩真係

我都比人cut 左
6-12開始冇返過去
扣曬錢都唔知

700萬咁少
7億都唔過份

小心自己D資料

電話我老母開

如果真係死700萬人
感染人數咪過億

唔好太開心，只係而家大陸可以轉台

未出曬2月數字
3月都未出
好期待

好啦咁 伯母小心

共產黨有咩做唔出

準確

冇錯
靈體離開咗中國

大陸上台唔使簽約
張卡無錢唔增值一段時間就會 cut
就算有防火牆死成千萬人都可以cover up咩

咁少，天冇眼，起碼7億啦

是但啦支那狗，死幾多唔緊要，最緊要開工

人地個重點係暗示死亡人數被隱瞞，鬼唔知佢地冇一個是無辜的咩

補充多句
意大利死幾千人都燒唔切要軍隊運屍
750萬人屍橫遍野搵鬼執屍

隨時多過日蔣毛戰爭時死亡嘅支那軍民數字，雖然蔣毛都鳩吹當時死左2000萬人，但成場第二次世界大戰都係死咗3000萬人，其中以蘇聯最多，所以支方死亡數字只可能係1000萬以下，而今次支那全國已死左750萬人以上，似乎已經超越日蔣毛戰爭嘅數字！！

冇人執，支那人命賤如泥，求其等佢腐化。

冇工返窮到cut？不過冇電話點生活

內地武漢肺炎疫情失控，作為重災區的湖北省武漢市，情況更是嚴峻。雖然官方每天公佈的死亡數字有所回落，其真實性卻依然備受質疑。有武漢民間志願者接受自由亞洲電台訪問時說，當地殯儀館每天都要加班燒屍，一天能燒一兩千具屍體，他們已經燒了20多天。報道還引述來自武漢醫療系統的消息指，武漢肺炎嚴重患者的死亡率達到5成左右。
(更新時間 (HKT): 2020.02.21 09:19)

都有諗過係冇錢交 但係中國電話費可以幾十蚊一個月 好L平 同埋可以用支那寶/WECHAT 比錢 好細機會係交唔到

同埋一月數字已經開始減

拎去燒已經好衛生囉

馬克屍列零恩格屍

我諗無交電話費 電訊商都會cut你單

死左咪好，無謂獻世

正解

誰理你，死光最好。

好多人入嚟駁話轉台姐，cut 公司機姐
窮到要特登轉台或者cut 機都絕對係好唔掂冇錢開飯啦，唔死都一定生活得極差

真!!

會唔會只係離開左世界

死左啫
沒事兒

離開左人間姐

無$交電話費

轉台？
三間電訊商只係制式唔同

病死都係離開終國嘅

都有諗過係冇錢交 但係中國電話費可以幾十蚊一個月 好L平 同埋可以用支那寶/WECHAT 比錢 好細機會係交唔到

同埋一月數字已經開始減 但1月尾2月頭先唔比翻工

我發覺樓主既回覆係得copy and paste

因為大家都唔追POST 問翻同一樣既野

會唔會無電叉電咋，之前大陸話停電嘛

死左7百萬人都可以瞞到果下我真心佩服

大陸一個人可唔可以多個一個NUMBER?

笑死

要冇電2個月WOR

人民斃

會唔會係之前唔小心抽中左煉獄難度，gm俾個機會佢地重抽?

，

要對比埋匪聯通同匪國電訊先有參考數值

係想佢地死7億人

接受左陰陽隔離政策

750萬???
打少左個0

仲要8萬人係感染 得3000 死

咁計死左三百萬係唔出奇，因為中移動好契弟，cut 台難度拍得住有線，早幾個月有新例終於可以同中移動分手，所以中移動跌得急唔出奇。（大陸佬好多都兩個Number. ）

真係唔好話多

起碼死50萬人

邊度??

有七百萬隻蝗蟲帶住中國病毒離開咗中國

中國聯通 移動出賬用戶當月淨增數：
20年1月：-1,186(千)=-1,186,000
20年2月：未有數據

中國電訊 移動用戶數當月淨增 /減用戶數：
20年1月：+0.43(百萬戶)=+430,000
20年2月：-5.60(百萬戶)= -5,600,000

Too long didn't read: 中國三大電訊商在2020年1月和2月的移動用戶增減數字=-862000-7254000-1186000+430000-5600000
=-14472000[/size=6]*未計算中國聯通2月份數據
剩計2月都-12854000

武漢可能死咗過千萬人-中國三大電訊商數據

當每個人有10個電話號碼都70萬人

who knows ?

Lm